[1q題]李偲嫣嘅龕位叫咩名？

嫣灰缸

小妹我自問都幾幽默 對住你笑唔出

你係咪打算去搵返佢嗰個附近位啊

千祈唔好畫花人個位

地獄梗